懷疑哩個post有人開分身做打手

玩到唔記得轉account

原來睇錯，冇野

早啲瞓啦😴

你喺度做乜撚野

🤔

推

On9